Mila Evo kde jsi téd? téd jsem v Praze. Byl jsem narozeniny v 21. breznu měl jsem party. Jak se maš? Kdy jste narozeniny? v party jsem měl hodně kamarady, ale jste nebyli. měl jsem darky. ma džíny, bunta a kvetinu. v noci jsme byli do diskouteku, přeji ti zdravy. tvoji Adam.
